是靚貴午 澳洲M9和牛壽喜燒

今日是平安夜
食好少少對自己好少少
見weme谷有人推介呢間，就去試吓
講吓味道先
前菜有三樣
右邊黑豆漬，中間係蟹柳玉子燒
但估唔到最好食係左邊個唔起眼既漬物
食落有淡淡地柑橘類香氣出黎
個味道好豐富
和牛有5大塊，放入鍋到616
之後再沾滿日本強液
入口先係聞到壽喜燒香甜既味道
之後係牛肉既油脂香味，肉係口中化開，順著喉嚨滑落去
再慢慢感受到日本強香
食落個任脈好c伏
甜品仲有個雲呢拿雪糕
唔是辣殺雀巢貨
成個人完滿了

1

澳牛師

聖誕大餐

和牛是正

正啊

和牛師

Rich師

毒自食？

邊到

邊間

完滿師

how much

好味

是

觀塘？

幾錢

孤獨的美食師

有幅圖少咗隻豬

漏咗喊豬

觀塘

唔外賣師

隻蛋白點解會白, 點解壽喜燒係浸湯

138

好好食咁

你點知的

觀塘邊條街邊座大廈

MeWe instead of WeMe

對自己好少少師

觀塘邊度

開源道

食好西

正呀
一個人咁豪 仲話觀塘窮撚

講阿 開源道有間咁既野？

叫咩名？

香港係咁，要食正宗個d 好貴

自己一個？

觀塘邊到

駱駝漆中心

非

好想食

係，所謂既‘港式’就係偷工減料，用垃圾料，更過份改哂個煮法劣化人地菜式，然後老屈香港人話啱香港人口味

但印伯呢

3期9樓

唔是

他不正/。＼

大把啦

之前晚市係正宗style

你平時已經對自己好好

午市平好多仲無加一

印媽呢？自私食

喰楽 (觀塘)
觀塘開源道60-62號駱駝漆大廈3期9樓H號舖

唔夠好

我聽過關東地區係浸湯，
關西地區係汁煎幾塊牛，之後先浸湯

晚市好似都冇加一

印媽係屋企食緊琴晚啲隔夜餸

官塘邊間

好似係豚汁咁既做法？
炒完蔥同牛先落汁

印狗 你咪撚再答觀塘

晚市正宗好多

都很貴

慢煮屋？

印媽仲食昨晚個是靚甜 你就獨自去食牛
為印媽傷心 負評

印媽唔食牛的

非係一開始個鍋落一舊牛油，溶咗之後就落一塊牛肉落去煎，煎到一半嘅時候就淋少少壽喜燒汁上去，等啲汁差唔多癡滿塊牛就可以夾起嚟食

關西先係咁
關東係唔炒直接淥的

食到過癮好似就可以落湯食下菜嗰啲打字打到很餓

邊座邊層邊室

好似好正

帶佢食好西

我睇孤獨的美食家佢係放埋一齊煮
未煮哂個啲就淥

3座9樓

邊度c伏

好難
有時想帶佢出去食野
佢又嫌貴唔去

上網睇真係138以為好貴

佢嗰個應該係關東煮法

我睇masa有關西煮法

無錢食日本和牛

5塊
你可以再加點牛

老作咩 二人同行 一人價錢 聖誕餐 就過期coupon

印狗食得牛架咩

等陣買支壽喜燒汁叫印媽試吓煮先

享受師

尊重拉

放lunch食過 聽店員講午市係關東風 晚市係正宗關西風

咩名

我係京都d 舊店係咁食，仲會落少少糖炒一炒咁 自己屋企整都唔難不過肉同蛋都要勁靚

真
就咁叫外賣佢都話剩係叫自己個份得
佢整熱返琴晚啲餸食

問個地點都要落到地核先答

屌你老木

驚俾人屌我打手pr公師

毒食師

#64

被pr師

好食

關東個隻同普通打邊爐一樣無咩特色慳水慳力

依到啊 但佢得四張枱

是
環境好好
好闊落

定延幫我c伏

日食師

Lm

和牛同普通牛分別唔大
利申食過

聖誕食咩好？3人

壽喜燒x3

屌你老母印仔

都會炒下蔥/菜 先加汁

又唔同我食

觀塘竟然有間咁靚既野

我只同定延食

頗貴

無腦推

唔似印度，係偽物

是
平安夜先豪一豪

我係定延既表弟

會唔會早放？

你食過印叔？

食落個任脈好c伏

今晚同定延食咩

Kuuraku

以為段嘢係自己打
同我老母一模一撚樣
乜撚都嫌貴
都係諗住同佢食好啲啫
一係就要呃呃氹氹 一係就要先斬後奏
最過癮係間唔時會投訴我地唔帶佢出去食 好悶
出到去又話嫌貴嫌唔啱食 要返屋企煮

唔算貴啦

想屌

我食定延
定延食我

是
出去食飯睇menu要睇半個鐘
之後話都係俾我揀啦

咁多汁？打邊爐定壽星燒？

印仔聖誕快樂

原來印仔都會孝順印媽

聖快

印仔

唔錯唔錯

壽喜燒好味

之前食過晚市

我不嬲都是孝順師

坐邊個位

正呀

非。

唔算貴 想試

麻麻，Mori正好多

個價無得比

要book到下年

呢兜野......sabusabu 定sukiyaki

地址

咁條督脈呢

即係玩69

和牛緊係燒架啦